Ik kwam de hut, waarin de resten van mijn verdoemde en bewonderenswaardige vriend.
Over hem hing een vorm die ik kan geen woorden vinden om te beschrijven-gigantische regeringsverantwoordelijkheid, maar ordinair en vervormde proporties.
Als hij opgehangen boven de kist, zijn gezicht was bedekt door lange sloten van de haveloze haar; maar één grote kant was verlengd, in kleur en textuur blijkt dat van een mummie.
Toen hij hoorde het geluid van mijn aanpak, hij ophield gevoelsmatige uitroepen van verdriet en verbijstering en plotsklaps naar het venster.
Nooit zie ik een visie zo afschuwelijk als zijn gezicht, van dergelijke walgelijke toch verschrikkelijk hideousness.
